有冇巴絲去過與論島？可以分享一下

諗住去